【free lunch and free love】吳綺莉爆Seed寸Andi 卓林：佢係想attack我

吳綺莉的19歲女兒吳卓林，去年11月宣佈與加拿大籍女友Andi結婚，並決定留港定居，返港後的卓林與Andi，曾因租住旺角一間賓館後欠租，要媽媽吳綺莉出手相救，之後卓林和Andi搬回大坑寓所居住，但不出幾天，兩人又被發現拿着一個大行李箱在元朗，當時卓林直認：「唔會搬返屋企喇！」（新聞連結：
事隔十多日後，今日吳綺莉突然在社交網絡中貼上多張Andi的性感舊照，然後寫着：「More blessed to give than to receive my dearest, happy new year, wish you all the best. free lunch and free love」，祝福朋友新年快樂之餘，亦似在揶揄Andi。
翻看吳綺莉貼出Andi的舊照片中，除了有她為網店影的水着相、與男友人影的合照外，更有去年4月和卓林對話的截圖，而從照片看到，當時卓林更傳了「I'm in danger」的訊息給她。
而吳綺莉的朋友看完帖後，留言讚嘆她的勇氣，不過吳綺莉就似帶暗示回覆說：「沒好好教好孩子，不想朋友們白幫。」吳綺莉亦向傳媒數臭Andi，指她不停向她的朋友借錢，而吳綺莉則以短訊回覆《蘋果》：「只是說事實，不想欠朋友人情。」至於卓琳今日回覆《蘋果》時表示有不開心：「其實我現在都好努力做嘢support自己，佢要無端端cap低一張一張咁load上去都好花時間，佢明明後面都好晦氣，明明係想attack我，所以有少少唔開心。」

who?

突然諗到：
將Chicken attack 改為 Pennis attack

推